**Aplicación web**
Prueba técnica para la empresa OLSofware

**Antes de empezar tener:**
Angular cli

**Uso**

1. npm install
2. npm start (Se configuro un proxy para poder acceder a la base de datos, por eso se usa npm start y no ng serve)
